痴撚線，聽日開巿一定好撚壯觀

3333 帶頭既連鎖反應...

通常d 傻散咁諗聽日一定gogogo 無升五百都三百

望下堆adr先啦天才

留名鞭屍

留名等睇野

Ok

一齊聽日望實3333

我睇大市架姐

睇adr炒股？！

少年股神炒股洗你教？

如果下下跟adr 咁個個都識買無人輸錢啦 天才

喂，大市跌得果75點，有幾撚壯觀呀股神

保安仔又龜縮